點反駁冇下一代不如留低好過移民

身邊好多親戚，同事，朋友
明明有bno但就不停好似邪教咁
叫人又冇小朋友又要走
浪費錢時間，仲要去俾人歧視做爛市
除左屌佢地人各有志
唔識駁

駁唔到

人地無錯反咩駁?
根本無打算生一代連樓都唔洗買
求其打份19工養到自己就得

人各有志，自己想走唔駛說服人架？

重點係你想唔想個社會有自己份。

你唔想有意見，社會點wfc，淨想返工放工搵錢咪留係香港。

你驚個社會會越來越唔公平，想要返人權自由咪走。

情況就係相反
佢地自己唔想走
但就周圍說服人都唔好走

雖然人各有志，個有得走唔走的話，就係「交稅俾暴政，差響俾黑警」

請問係邊個交稅養緊黑警同港共

唔明點解啲人咁鍾意講移民，去歐美生活既洗費要唔少，語文能力同搵食技能又要高
有呢啲條件個班人本身已經係香港搵唔少

無牽無掛先走得快

去泰國

錢好重要？
係香港一千萬先買到狗住既樓

教育制度上，除左入到最top 果堆或者國際學校，其他都係考DSE 填鴨式，讀出黎個樣同gesture 都on99咁

其他政治、自由就唔再多講

大陸人去外國都唔洗做狗，香港人邊會呀？
你以為大陸人個個都有錢咩？

專業人士嘅Opportunity cost太高
反而一舊茂咁先適合闖一番新世界

yes, 我哩D辦公室低層準備走佬

香港樓又冇女又冇留低托柒

一種係專業人士已儲夠好多錢/樓，提早去退休
仔女香港本身讀IS, 依家d 教育錢去英國讀免費，慳返幾球野

一種係去到英國都可以搵工做，唔擔心收入

以上用左英國做例，因為係近期最易去既國家
其實兩種都係我身邊朋友，我地一家就係人地定義既中產，我地都會走不過去澳洲

咁大個人自己決定啦
你要移民都唔會因為佢哋講一兩句嘢就做或者唔做

10,000,000喺台灣泰國都唔知可以點洗法

我有BNO都係首選澳洲因為有親人係果邊